
2012-12-28t10:09:00z
dunya
rusya dışiş bak yardım mihail bogdanov fazla ülke tek meşru yönetim olarak kabul et suriye ulusal koalisyon başkan ahmet muaz   davetiye gönder  ria açıklama bulun bogdanov  devam ed suriye kriz çöz   hazır ol    moskova ya  cenevre kahir gibi başka bir merkez ol   bogdanov açıklama davetiye  ahmet muaz davetiye   kas ay kur suriye ulusal koalisyon batıl ülke tarafından tek meşru otorite olarak kabul  moskova tarafından  bogdanov bm suriye özel temsil lahdar ibrahimi   rus  amerika yetki  ocak ay bir  geleceğ  gün içinde gel  rusya dışiş bakan sergey  bir  yap  mevcut durum ilgi üç görüşme yılbaşı tatil sonra yap ifade ed bogdanov  temas  abd tarafından dışiş bak yardım william burns  bilgi  üç ilk toplantı aralık baş kapalı kapı ard  gerçek toplantı  hükümet konu mutabakat  rusya dışiş bakanlığ rusya  yeni bir plan üzerinde çalış yön iddia reddet cenevre mutabakat temel çöz  ara sür  özel açıklama bulun rusya dışiş bakan sergey lavrov  cenevre mutabakat çerçeve barış ihtimal olasılığ azal ifade   alternatif kan bir kaos ol uyarı yap siyasi çöz  ara sürdür  rusya   cumhurbaşkanlığ seçim   hükümet kur yeni hükümet iktidar  muhalefet   alacağ bir yapı oluş  çalış ifade   göre yetki azalt yeniden aday ol  ön  
